究竟住西貢係咩感覺

住得西貢應該差唔多個個有車 日日有得食海鮮 放假得閒就行吓山玩吓水咁

但交通都幾差吓又繁忙時間出市區好易塞 我覺得住得西貢應該份工時間上會free啲 唔會ot到唔知幾點先有得收工

住西貢一係好有錢一係好窮

垃圾交通
朝早假日塞到仆街
而且潮濕到仆街

依家一放假全部郊區地方都人多車
我屌佢老味政府又話人流少咗on99

住西貢區算唔算？

旺角有小巴返去應該無想像中咁隔涉

日日食海鮮
遊山玩水洗咩住西貢。

夜晚返到去咪得

不過而家夜晚禁堂食就不了

我FD住市集
佢係窮過閪果批
星期六日，你要出去最好一早或好夜返
塞車塞到你on99
假日旺過旺角

住西貢星期六日有得唔出街都唔會出街
平日朝早反工揸車要7點前出車
坐小巴去彩虹坑口要6點左右排隊
假日市中心無位泊車
你話個感覺會點？

利申 住西貢市中心

休閑d同有得睇下鬼妹咁

西貢有窮人?

得一條路
塞車就仆街

肺炎之前落彩虹條車龍朝朝塞到壁屋
屌佢老母

有fd 住菠蘿車 叫有錢定窮

菠蘿輋都有分村嘅....

依家唔使班細路唔使返學就順dd

點睇道路擴闊工程，變4線

先不論四線有冇功效 屌佢老味匡湖居出面條路差唔多日日都唔同 仲搞到蠔涌嗰邊停水停電 都唔知係咪豆腐渣工程

四線我真係驚以後入西貢嘅車仲多過人

新村定掉壽包果邊？
見居民掛曬banner反4線

星期六日一早要走人 走難咁走

西貢無居屋？

西貢都有分地段 唔係戶戶有錢 中產就大撚把

講有錢問過南區未？

唔通住南區就日日去海洋公園咩

幾時發展公屋同埋西貢站，黨鐵茅錢錢

黨鐵快D 起
西沙>西貢市>坑口站 Cap 水水la

出彩虹一段bottleneck係彩虹交匯處

四線冇用，只會令彩虹交匯處更塞。塞車源頭係彩虹交匯處

無分別 住西貢山邊

西貢有公屋有居屋仲有一堆寮屋
唔識咪扮識啦

一早有公屋啦

四線但又整幾個紅綠燈，有撚用咩，一紅燈後面咪又係塞死

真，d 燈位多到傻
雙線淨係去到北圍，得益嘅只有匡湖 / 鹿尾，塞少兩三分鐘

咪撚搬入黎住 尤其你有屋企人要返工返學
寧願住大西北都唔好入黎

放假超人多入去呢，變左你企都冇地方企，由碼頭塞車塞到西沙茶座

得一條路, 唔考慮

有冇巴絲住過西貢間酒店？見佢成日full

PIER?
少房, 不過好靚

抵住？有冇浴缸？

有架26應該幾好

出去就無問題，返入去先大鑊…潮濕果下，習慣左都無野，係電器易壞d’

日日係間幾千呎嘅屋嘆世界
隔座山就係九龍
出入揸靚車
就算塞車都係間靚車度塞

肺炎底下星期六日人仲多過以前
相反平日就勁少人夠晒清靜
我覺得中意自摺就啱住
同埋完全睇你住邊種屋

但老母比較慘
要由西貢出港島翻工
將軍澳隧道日日塞到暈

西貢有無公屋

你講緊嘅係西貢呀，唔係西半山
同埋西貢上網徧慢.......

對面海

如果去馬安山個邊幾咪快好多？

係就係唔洗點塞 但你唔係揸車既話 miss左班巴士等十幾廿分鐘就pk